life is ...?

Life is ?

Money?

Oasis + Beatles